今日遲到既巴絲有冇俾人扣勤工呀?

好彩我公司唔扣，但唔知有冇D刻薄公司咁PK?

放假